Myriam, Lucie, Sophie, Virginie et \'Emilie sont assises sur un banc. Myriam n'est pas assise à l'extrême droite et Lucie n'est pas assise à l'extrême gauche. Sophie n'est ni à l'extrême gauche, ni à l'extrême droite. \'Emilie n'est pas assise à côté de Sophie et Sophie n'est pas assise à côté de Lucie. Virginie est assise à la droite de Lucie, mais pas forcément à côté d'elle.
\par Qui est donc assise à l'extrême droite du banc ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item On ne peut pas avoir
  \item Lucie
  \item Sophie
  \item Virginie
  \item \'Emilie
  \end{enumerate}
\end{multicols}